一人一正評，多謝Regina姐姐提供資料比美國

手足既野，唔講咁多